《穿越》我穿越咗做國王？？？

第一次作故仔應該會有好多問題希望各位多多包涵小弟歡迎大家話畀我聽我嘅錯處老實講對自己唔係太有信心所以第一次冇打太多希望各大家覺得好睇嘅可以留低一個名同好評
每個好評同埋留名都係我嘅動力

"仆街啦，聽日就係deadline啦。"我係自己間房趕緊project。

一路低聲咒罵自己嘅groupmate"你地應該都有相同嘅經驗啲groupmate,一係就係freeride一係就幫唔到手,唉屌又係我做哂,係呀就係你地,我知道你地一直望緊我,唉唔知個仆街作者又準備點樣糟質我"

“唉唔講住等我睇下書先，咩啫吊頸都要抖下氣呀嘛”

係書櫃度攞本《三國志》一路睇一路呻唉魏延呀魏延就算畀你喺子午谷直取長安諸葛亮就可以守到？稍有閃失蜀國唔好話復漢連自保都唔掂唉最衰都係劉備無端端打咩吳國。

而係另一個地方,地牢入面有一群人不斷低聲討論.突然有一個身穿白袍嘅男人入咗嚟,其他人立即靜曬。

佢開口講“睇嚟我地真係要佢嚟幫手”

跟住其他人迅速圍好一個圓形，只見果個男人行到圓圈嘅中心，口中念念有詞地下出現咗一個圓形會發光嘅圈。

嗰個男人即刻走出圈外同身後面兩個強壯既男人講“無論如何一定要帶佢過嚟, 你哋嘅家屬我會好好咁照顧佢哋”嗰兩個男人點一點頭行去圈中間，跟住其他人即刻念念有詞

突然我間房門"嘭"一聲畀人踢開，兩個披住黑衣嘅人衝咗入嚟“做乜鳩呀？我喺度鬧啲死咗嘅人都唔得？”

嗰兩個男人口中念念有詞不過我聽唔明佢哋 講咩。兩個人一人捉住我一隻手，我一腳踩落佢哋隻腳度，其中一個人放開咗隻手。但係即刻諗住再次捉實我,我一腳踢向佢腹部。佢顯然有啲愕然，但係唔夠半秒就反應過嚟。

當我諗緊下一步嘅計策另外個男人已經塊布覆蓋住我個嘴同個鼻我淨係聞到一陣好香嘅味之後就意識模糊咁暈咗。

「屌!」

我一路fing自己個頭一路講「咩事呀!」我口中念念有詞(我自己都唔知自己講咩)。

幾秒之後我先發原來我身邊圍著一堆人，佢哋全部身穿黑袍顯然佢哋喺度傾緊計，但係我聽唔明佢地講咩。

係佢哋中間行咗一個人出嚟。佢身穿白袍氣度不凡， 跟住佢喺我面前單膝跪下望住我係咁講嘢，但係我邊度聽得明佢講咩。

我一路灑手兼擰頭「 我聽唔明你講咩， 你唔好搞我啦......我聽日就deadline啦,你畀我返屋企喇!」

擾攘咗幾分鐘之後。佢企咗起身同佢左右嗰啲人講咗啲嘢。 跟住佢哋攞咗粒紅色嘅藥丸出嚟，

我一見到即時向後退 「你....想做咩呀....我....告鳩你哋呀。」

哈!典型嘅香港人

但係好明顯佢哋完全聽唔明你講咩。反而全部人夾手夾腳捉住你，餵你食咗個粒藥，食完之後過咗一陣間你就唔知點解聽得明佢哋講咩，原來佢哋喺度講緊我個樣 (關你鬼事咩!)我心諗。

頭先白色袍嗰個人行上前單膝下跪講
「陛下,微臣嘅名係道西我係你嘅執事大臣」

道西? 個名咁怪嘅

我一路喺度諗...唔係喎...佢叫我陛下？

等等先你叫我陛下？ 我一臉疑惑咁問佢。

「 正是， 我哋國王臨終前指定要陛下做下一任國王。」道西講。

「吓？」 我呆咗 「 咩呀，國王死咗就緊係佢個仔做國王喇點會係我？」

道西停咗一陣吩咐咗其他人出曬去先再講「其實國王身體出現咗問題所以生唔到仔。」

「哦，即係不舉。」我一時口快講咗出嚟

「吓，咩話? 不舉?」今次到道西一臉疑咁問我

「冇嘢....冇嘢.....ar.....不舉.....啫....係...身體唔健康嘅意思。」 我好慌張咁樣講咗出嚟。

「 哦，原來係咁，都係㗎國王身體一直都好不舉。」道西一路講一路攞本筆記簿出嚟寫

「咁點解係我?」我好尷尬咁問希望可以阻止到佢攞本筆記出嚟寫

點知佢一路寫一路答「呢樣我都唔係太知不過國王一直深信你可以拯救我哋。」

我陷入咗沉思，突然我醒起頭先捉我嚟嗰兩個人

「頭先捉我嚟嗰兩個係你啲士兵?」 我問

「並完全係。」 道西咁樣答，「佢哋係在下招募嘅死士。」

「 你可唔可以叫佢哋呢我有嘢想問佢哋?」 我心中實在有太多疑問。究竟點樣先可以返到去？先唔論聽日係咪deadline，我啲屋企人仲喺嗰邊。究竟呢度係邊度？係咪好似嗰啲日漫咁？

道西靜咗一陣跟住吩咐左右搬咗佢哋兩個上嚟

喺我面前嘅係兩個勁瘦嘅阿伯。

加油

。。。。。。。。。。？ 乜。。。。。。。。。。。。。 [img]圖片網址[/img]

多謝

？

比少少提議。如果盡量可以嘅話，可以全部標點都轉咗全形文字。

例如 "" 轉做 「」
因為可能你個keyboard冇 or 每次都要好長時間搵嘅話，可以嘗試下 轉得幾多得幾多。

依家睇落去都仲係好亂。

加油！

樓主之前有第二個post仲亂，全部都係""，冇隔行，半型文字，標題好似testing咁，所以我先叫佢重開，刷個靚啲嘅開頭。

好嘅好嘅

「咩呀頭先捉我嗰兩個人好大隻㗎喎？點會係呀伯呀!」 我一臉疑惑咁問佢。

道西接住答「陛下， 佢哋就係頭先嗰兩個人，唔知因為咩原因，每次我哋派去穿越嘅人，返到嚟都會急速老化而死。」

「咁我咪返唔到去?」我開始有啲驚。

「陛下無需如此驚慌,其實各國都一直研究緊相信仲有一 會搵到方法。」道西故作鎮定咁解釋。

「你哋各國關係一直好好咩，人哋憑咩話畀你聽呢啲秘密？」我質問佢。

突然，一個士兵係樓梯跑落嚟連隨住一聲報。 道西立即問佢「快啲將你偵測到嘅時話畀國王聽。」

士兵聽到之後立即單膝跪下然之後望住我講「小人發現西亞奇正在調集軍隊，相信係要攻擊我哋。」

講完之後道西揮一揮手佢就出咗去地牢入面再次得番兩個人，道西今次唔係單膝下跪而係成個趴低"我知道陛下仲有好多疑問但係 事情太過緊急我遲啲再解釋畀你聽，但係我要確認咗樣嘢先陛下你....願唔願意成為我哋國王?」

「吓你突然間咁問..ar...如果..我話唔願意呢?」我諗住試探下佢。

「咁我會殺咗陛下， 以防你落入他人之手。」佢特登將個頭昴高畀我望到佢隻眼以表示佢嘅決心。

屌咁咪即係夾硬逼我就犯我心諗。不過我都點頭應承咗佢「好啦好啦我就做你哋國王。」

道西一臉笑面咁樣話請我去換衫

「係呀我感到做咗國王，有屋住有靚女有錢有兵， 淨係第一樣都已經羨慕死我哋香港人啦，吓嘩，唔知你哋又點睇呢？」

可能我之後有啲國家嘅決策可以交畀大家決定下

「吓，咁就換咗衫？」望住自己身上面嗰件簡陋而且oversize嘅衫就好似中世紀啲戲入面平民著嘅衫。我唔敢想像其他野係點

「因為國家一直 都處於貧窮嘅狀態，所以國家上下都係非常之 節儉。」 道西解釋

佢除咗件白袍之後我先發原來佢都係著我著緊既衫， 係呢個木嘅城堡入面所有人都係著住一式一樣嘅嘢連我都唔例外。

「唉!!!」 我一路嘆氣一路睇個份報告，不過話時話嗰粒藥都幾勁食完之後連呢到嘅字我都識睇。

「 唔同你哋講住等我快啲睇埋先一陣間就要開會。」

洛汗國總匯報
村莊:約500個 ，市鎮:1個 ，城市:1個
糧食: 23000石（國庫）
人口:約50000人(男:30000女:20000)
士兵:約10000人(步兵4500人 ，弓兵3000人，騎兵2500人)
將軍:6人
文臣:12人

推

你po文咪推到，仲推乜撚

老實講唔知有冇人睇同大家覺得好唔好睇真係冇乜動力

其實一開始寫多啲仲好，你喺度係咁push，人哋入嚟見到冇嘢淨係見到你喺度push，就會覺得你煩膠，就冇興趣。

不如你寫多啲先睇下人地畀咩評論你先啦

Lm

係既係既

經過咗一個小時既奮鬥我已經大致上掌握咗個家嘅情況。

說時遲那時快嗰啲大臣已經上到嚟佢地一見到你就嗌陛下。跟住為首嘅道西開始一一介紹 白凱~司法大臣 白璽~ 大司庫 玉五郎~軍隊司令

「全部人啦？」我好疑惑咁問佢

因為通常一個國王開會唔會咁少人掛？

「係呀成個國家最重要既人都差唔多到齊曬，仲有兩個人未到我遲啲會再為陛下介紹。」道西咁樣解釋

「哦，咁我哋開始會議啦！」我另轉頭就返去我個「皇位」（ 即係我嗰張有plan嘅木櫈）度坐而且佢地都去自己個位到坐低。

道西「首先，等我代洛汗國多謝陛下願意就位登基本人在此奉上在下既忠誠。」

「哦」 我一時之間都諗唔到有咩可以答到佢

白璽「陛下，在下名叫白璽，係洛汗國既司法大臣既所有有關法律嘅嘢都係微臣處理，請問你對於現時既法例有冇問題?」

提議可以加返啲睇落「似正常文章嘅標點」，個人認為冇句號好難睇

ok

「 唔....我暫時冇咩想改因為我啱啱嚟到呢個世界知嘅嘢都唔多」我思考咗一陣之後回答。

白璽:「 好的遵命」

玉五郎:「 大人在下的名字係玉五郎， 首先同你簡單報告下敵人嘅資訊西亞奇國今次聯合咗東亞奇國總數大約兩萬人其中有魔法軍團。」

道西:「吓！咩話！！佢哋竟然有魔法軍團。」

「魔法軍團係咁強咩?」 我有啲畀道西嘅反應嚇到。

玉五郎:「 係嘅大人…雖然佢哋嘅軍團只有300人但係實力非同小可， 以我哋現時士兵盔甲係冇可能抵擋得到...... 要一流嘅工匠或者矮人先可以生產到魔法武器同埋佢哋嘅防具。」

「 等等呢個世界有矮人？」 我企咗起身問佢哋。

玉五郎:「係呀大人佢哋嘅手工精細而且手下嘅羊騎兵更係驍勇善戰。」

道西補充:「我遲少少會畀大王睇幅地圖。」

「好，就喺呢個會議之後就話畀我聽。 你自己分配人手，2000人留守呢個城堡，其餘8000人分成若干小隊派往邊城。我遲少少會再有分配。」我若有所思咁樣講。

玉五郎有啲愕然咁樣答:「 遵命!!!」